小肥嘅負親...

真係好撚癲 無論歌詞定係個MV 都令人心酸

聽到一半已經要閂咗去

一首歌感動過好多電影

唔敢再聽

小肥嘅寵物.....

原來已經成8年前

奪出的淚水...

年少有為慘d

有林雪

瞬間裡置身黑色派對
我覺得是火火其中一首最出色嘅作品

無撚得比